(長文）啱啱發完場夢 有啲野想同大家講

推

推推

4. 見到狗得二三十個，有人想走，唔好叫大家撒，撒咁快撚唔到狗，佢地到哂再決定幾時走。

呢點唔係好同意
好似上次留守狗屋咁， 等你見到嘅時候佢已經拉左條防線出黎封路。
今次其實係佢地慢慢操兵過黎先可以俾你有時間睇定啲先走
要黎後退係整體咁退

Push

點都係tg連登無出黎既人up野，我地要信其他兄弟決定

Sorry有關運動嘅未來發展嘅建議想借個位講下睇下大家可唔可以參詳下

自從9號開始，大大話話都有成十幾場示威活動，大家都為救港而付出心力、甚至血汗，但相信有唔少人可能已經覺得攰，為咗延續抗爭情緒，避免運動消散，大家有冇諗過可以將戰線擴展去「世界文宣」嘅工作？好似之前嘅眾籌登全世界報紙咁，大家有冇諗過定期開眾籌，再由連登熟悉各大専業嘅巴打分別負責設計、文稿、翻譯、構圖、美術、排版、聯絡、宣傳等等，而覺得攰嘅而又有心巴打可以參與下討論，各位一齊比啲意見，再向全世界各大報章、各旅遊景點名勝廣告版，定期公佈中共禍港惡行甚至宣傳中共國內打壓人權嘅問題，爭取國際關注，令世界更多人認清中共真實嘅一面，美國又可以有更多嘅籌碼同中共談判，而中共又一定要虛耗更多財力去打文宣戰（好似之前中共某大啤酒集團以十倍價錢買下韓國報紙頭版），多角度向中共作出抗議，又不致運動慢慢步入消散崩潰，呢個就係「世界文宣」嘅大意。錢嘅問題，200萬人每個捐10蚊都2000萬啦，最緊要成件事係一件和理非嘅世界文宣，財力物力上應該冇乜問題，究竟有冇得諗下呢？大家可以傾下

其實有咁多記者可唔可以忍一忍唔爆粗

灣仔阿叔個個讚，艾朗藍斯都搵唔到位入佢

你點樣係車上面刷牙？

其實細聲講幾點走，好型
仲叫定後排手足，慢慢散照顧埋前排先

謝分享，大家保重!

希望下次發夢做好啲

香港人加油

不論tg定網上人仕叫你地走都係擔心你地唔想自己人俾人拉姐
咁大個人應該識得諗幾時走幾時留
而家又唔係強制拉你走
點解你地自己話1點3走就要讚人地叫你走就鬧呢？

呢點超欣賞 上次警總就係後排自己退左無理前線 心灰又失敗。香港人加油 我地慢慢進步了